hi 淡友（738）

星期二20好淡大對決

可唔可以開個戒賭群

星期二不問價入牛係咪贏硬

一日賭徒 一世都係

其實有巴打心水清 牛熊資金各一半其實冇用

睇返牛熊圖 星期五收28550

而家牛最近既係28350 熊係28638
假設換股比率10000:1
牛應該值 0.03
熊應該值 0.019
我而家兩邊向買10000股
牛 $300 熊 $190 總和：$490

假設升200點
牛:0.03>0.05 $500 熊: 打靶$0 >>>>$500

假設跌200點
牛:打靶$0 熊: 0.019>0.039 >>>>$390

總結: 除非出現極大波幅，否則向買一半冇用

有唔啱嘅話 請指教

消息滿天飛
不過星期二都仲係牛軍天下

點睇都係裂口牛

頭先整咗幅EXCEL表 補充返
頭先有巴打提醒咗我
應該係一樣資金 唔係一樣股數
表格入面睇到當+-50,200,400點既回報應該係點樣
其實可以睇到個關係都幾微妙下

用返上面既例子

升市：
因為熊既股數大啲
所以升市基本上會蝕
但升多過300點又會回得返本

跌市：
跌幅同賺額未必係正比
跌市未必一定愈跌愈賺，因為會跌到一個點打爆隻牛
去到-200就會賺少個-199，但跌到某個水平又會補得返

其實都幾得意

有冇諗過自己搞咁多野
係簡單複雜化

最簡單咪睇返兩隻近牛/近熊既槓桿比率
去調整資金嘅比例
唔洗搞咁多野架其實
大學 = 象牙塔
實戰先最重要

唔會
用呢個表
要知道如果搏爆邊爆幾多先回到本
入幾個參數就ok

開市咪知回唔回到本

去到第2個post都未講完

開市不問價追牛

咁都要畀個預算自己知道指數去到咩位
自己既賺蝕究竟係咩水平嘅

等收錢

爸打好勁！

好彩尾牛個理財app登入唔到 無走到

星期二開市做即場

I had a great meeting with President Xi of China yesterday, far better than expected. I agreed not to increase the already existing Tariffs that we charge China while we continue to negotiate. China has agreed that, during the negotiation, they will begin purchasing large amounts of agricultural product from our great Farmers. At the request of our High Tech companies, and President Xi, I agreed to allow Chinese company Huawei to buy product from them which will not impact our National Security. Importantly, we have opened up negotiations again with China as our relationship with them continues to be a very good one. The quality of the transaction is far more important to me than speed. I am in no hurry, but things look very good! Their will be no reduction in the Tariffs currently being charged to China.

升呀升

其實好難禁華為，矽谷班友it狗惡過華爾街

依家係人地要求想繼續賣野比華為呀

商家眼中
國家安全=bull shit
有錢賺先係王道
同埋我對果個安全漏洞
都開始有啲疑問
真係咁危險的話
應該一早做盡所有方法KO佢

There will be no reduction in the Tariffs currently being charged to China.

希望大戶睇唔到呢句

呢個唔係一直已知嘅事實咩
只係又還原基本步
又講到有得傾咁樣囉

本身話無成果就加多10%，市場觀望
而家唔加，仲半放生華為，補漲少少都要啦
如果當初係無計傾再加10%，千跌都有機會
3日長假期真係買大細

最衰聽日無市, 夜長夢多
希望呀爺同美女幫幫手唔好倒跌
我寧願聽日有市即放

中國6月官方製造業PMI低於預期

點會跌呀？ 跌夠啦，要上3幻點

數據助攻，等埋星期二數據返攻

個個都以爲會爆升

其他因素係睇無消息個陣

其實好似一路都無咩點講清楚點先算安全問題
係我眼中，唔單單係話有後門，會將資料傳過去中國先算安全問題
而係國家重要項目唔可以落入非盟友或者關係唔好ge國家手中，否則發生爭執就玩撚完，例如話美國同中國關係變得好差，華為拒絕繼續服務，咁美國或者佢個聯盟可能會受重創
所以有機會係涵蓋好多野，比美國拎黎做原因或者藉口去打壓中國

解放華為暫緩關稅，7月數據一定靚，星期二千升

大家都玩左咁耐股票，就算好壞消息都可以炒上炒落，睇大戶點玩啦，佢可以話冇實質野達成到，向下炒，又可以話會傾翻，憧憬之後會傾成晒，所以冇話絕對

講白d
根本係買大細

始終消息市就係咁玩法
想有真熊日嘅 捱多1-2個月
睇下經濟數據係咪真倒插

真，到時實際野出來冇得唔跌，但你捱唔捱得住，佢可以升到爆先突然就跌，講來講去本多終勝

跌都可以憧憬見底，下季大反彈。根本睇大戶想點玩
自己睇下美國非農差都可以炒上去

Marco Rubio
‏@marcorubio

If President Trump has in fact bargained away the recent restrictions on #Huawei, then we will have to get those restrictions put back in place through legislation.

And it will pass with a large veto proof majority.
7:43 AM - 29 Jun 2019

穩了！熊熊哈

國會制裁華為啦一個好人一個醜人

係！比馬仔好小小……中既機會大D……
我覺得！當馬主練馬師都唔知隻馬係咪真係得既時候……雙對動物好似更加易捉路

３萬３唔係頂，如果從未有貿易戰可能３萬８，４萬。
由３萬３跌到２萬幾已經反映咗貿易戰惡劣情況。

我地重有台積電

就係郁唔到台積電先派弱智韓去統一台灣

唔好打台灣啦！我們是種族，不要槍打自己人。統一！可否和平，要戰爭
台灣妹子的溫柔，我還末感受過

差到仆街都可以話憧憬減息，實際上減息代表經濟開始逆轉

唔駛咁耐
下屆trump連唔到已經可以即刻武統

攻城為下

打開雙腿咁正

中國代表團遲到 巴西總統火大取消與習近平會談

巴西總統博索納羅(Jair Bolsonaro)今天稍早因中國代表團遲到讓他空等，索性取消與習近平的會談，直接收拾行李打道歸國。

博索納羅與習近平都親自出席28日在大阪舉行的20國集團(G-20)高峰會。雙方原定今天下午2:30舉行會談，但中方遲到太久。下午2:55，巴西總統府發言人巴羅士(Otavio Rego Barros)向記者們表示，這場會談已經取消。他還說巴西代表團必須回飯店打包行李，準時搭機返國。巴羅士直白表示：「這場會議已經耽延太久，我方在雙邊會談室空等。」

中國是巴西最主要的貿易夥伴，在巴西也有鉅額投資。儘管如此，巴西總統博索納羅面對該國對中國的經濟依賴相當有戒心。今年4月他曾經在與記者們共進早餐時表示，「中國可以在巴西購買，但不能讓他們買下巴西。」

習近平前天與日本內閣總理大臣安倍晉三會談時，出現的畫面是日方整排人馬面對習近平一人，之後中方其他代表才陸續入座，被媒體懷疑是否中國幕僚集體遲到？今天中國整團都遲到，還被同是金磚國家的巴西取消會談，在國際上可說是甚為罕見的一幕。

中國團隊返去應該被炮決

仲有兩日千升

根本前年遲左一穫勁 俾人笑獨撚戰士
之後死要面扮係有心安排遲黎
就幾穫都係得佢一條友先到

其實如果換係普京個image就唔同哂

又遲

Ig 好似升2舊水only, 左右極2邊應該死得

睇埋聽日上證同美股先知

聽日上證升100 道指破頂

升咁少
渣ga

侵侵同金仔見面 又可以升多1000點

呢鋪發了我😛

已經可以肯定，熊仔95%走唔甩！

特朗普：美朝將重啟無核化會談

美國總統特朗普與北韓領袖金正恩結束在板門店非軍事區的會談，特朗普宣布，美朝雙方將於兩至三星期重啟有關北韓的無核化談判，又說將邀請金正恩在某個時候訪問美國。

2019-06-30 16:14:17

連續3個針左

唉

千升之日

牛牛 Assemble

熊軍汁骨倒時計仲有37小時

根據假日ig推斷
聽朝美期一開應該升250點左右

港女星期二重上292

可唔可以即刻開市
等唔切

No

我地要慢慢折磨佢地
等佢地呢幾日訓唔到

空倉可以點入手

Cfd好玩定期指好玩

骨都唔會有得執

針IFC果個應該係熊軍

唉 個股點升點跌咁又點
香港搞成咁

Agree

根本唔再重要個人既幾萬幾千 唉

有冇人知IG跌幾多

麻煩報喜不報憂😘

全球經貿戰：特朗普話美國「勝出」貿易戰！

中美在周六(29日)會面後，美國著名財經媒體彭博報道，美國總統特朗普周日(6月30日)在南韓宣布，美國「勝出」貿易戰！

他表示，儘管美國聯儲局沒有在貿易戰當中幫忙，但無礙「我們取得勝利，而且是大勝，因我們創造了史無前例的經濟」。

美國白宮目前仍未公布中美領導人周六會面的詳情，令市場仍未完全掌握兩國的進展，只知道特朗普暫緩對餘下逾3,000億美元中國進口貨品加徵關稅，以及放寬對華為的制裁；中國則會加大採購美國農產品。

究竟習大妥協咗啲乜，好快啲今晚公佈

ig咩事

扯旗囉，睇埋今晚點

美期升得200點
連1%都無
證明呢d消息無想像中咁利好
隨時今晚回番
港女應該唔升得多
上次trump twitter話加稅
美期朝早都跌5百幾

今日上證升200點好唔好？

中國財新製造業PMI遠遜預期

+1.43%, +1.98% 牛牛gogogo

不問價ALL IN 牛牛 上車了

無用

+1.45%, +2.01% 了

+1.51%, +2.09% 了

+1.67%, +2.34%

+1.72%, +2.41%

屌 比條仆街麵燈到升得500

ig升500點 前兩日夜期走左長倉

岩，gun

牛牛哈

開市即牛 邊隻好

愈近愈好 未睇

得50手 0.029買完 0.026驚豬走人 0.029又買返

如果真係加稅嗰陣咪又後悔買少少搏下咪算

問題係 我應該幾時走好

上證+200

Ig +400

Hong Kong's Hang Seng index, on the other hand, slipped 0.28% amid protests in the city on the anniversary of its return to Chinese rule.

編輯唔知1/7放假？

牛牛哈

熊過正傻仔

笑左，邊個寫？

上證週線出左極靚島型底，呢個月做淡睇路

開市走一半先

前兩次暴動都升500要求日日暴動

外資可以繼續留底 4幻gogogo

遲下政府搶走埋外資啲錢 5幻都嚟

呢度個個好友 唔歡迎熊軍

出去暴動 咪又大升

空即係準備沽即係熊一間用催淚彈射鳩你地

特朗普上周六與國家主席習近平會面時承諾，放寬華為禁令。庫德洛周日接受霍士新聞網訪問時解釋放寬細節，表示商務部將同意向華為出售的商品，只是通常可在其他國家也可購買到的貨品或零件，例如是普遍的晶片，涉及國家安全的關鍵產品仍然是被禁之列。他又指出，對於華為的處理仍是貿易談判的其中一環節。

屌，晶片都賣得，咩撚野唔賣得

會。但升足幾個月先

翻生啦 係唔可以賣去美國

聽朝你買完即反

美國無咩市場，出得返歐亞市場就夠

睇下美國會唔會唔同其他用華為設備嘅國家來往先再算

ig慢慢咁上到289

屌 weekend都升成5百幾
聽日開市買牛仲有冇得食

日日都衝擊不過恆指日日爆升

殺晒D熊仔就跌嫁喇！熊軍頂住呀！

唔多 大戶283-284開期 1000千點一轉 估佢292就完

千升近了

上證升左2.22% ， 對番恒指講緊都接近700 點

聽日又屍橫遍野

冇事喇升得幾點

咁樣攪法
295都黎
玩reset

塊玻璃好貴

極熊咪好囉, 輸個200點,
而唔係400, 600, 800, 1000點呀
極牛聽日一開市已經幾倍起
講左成個月牛牛哈, 講笑架咩

聽日29000應該無難度

唔買先黎up中

希望開市有水位再加d

係就好啊

如果今日黑警血腥鎖壓搞出人命聽日個市仲會唔會升

係都唔搏啦
仲等跌先買一陣車都無得上

Oh yeah

Dax跌左100點。有d鬼.....

希望班友唔好攻擊港交所破壞香港國際金融中心地位

平衡時空

高位跌左100點啦

仆街 美國佬突然咁正常 前前後後比佢陰左兩次 今次諗住佢G20又玩夥至買熊証

上兩次話就快有協議 跟著又反口

玩野

由星期六起 個post 氣氛係火箭式升
唔怪佢

諗下聽日lunch 坐唔坐飛機去日本食個lunch 再返香港 定留幾日好

睇下今晚又開鎗鎖壓聽日又係唔係升五百點先

牛仔貴到hihi
聽日點入

新牛會唔會一開波已經好高

班廢淡仆街到

認真問
聽日升完
明天小注熊過
後日再重注熊，有冇得諗？

牛牛至少衝返兩日先啦係咪

香港搞成咁，唔入熊對唔住自己
聽日高開追熊哈哈

咁就聽日開市入牛
聽日收市前放
食15% 左右就算

後日預左妹下，maybe 升少少
所以收市前先大注熊過

後日先啦
聽日實升爆

認真答
大戶同耶穌先知

唔好忘記之前兩幻四都係憧憬協議達成升到三幻
今次三幻三有乜出奇

有冇經驗可以話我知，新牛會唔會九點半一開閘就0.03或更高價位起跳？？

我想低位限價入貨

唔奇架
但真係要買熊搏下
覺得起碼要後日先買

我估升足成個月
30000點上硬

照入執少少點睇
唔貪心，賺10-15% 就算

肯定會 0.03即係同行使價差300點 聽朝競價時段肯定升過300,仲未計其實上星期都無極牛,應該0.06-0.07起跳

287熊係咪死梗

開槍都救唔到。。。
放鬆心情，唔好諗咁多

要下台

今晚收唔到科，可能市都無得開 班人好似想焦土

成個月

yes
死硬

開市入牛係咪冇死又輸

唔好啊

照道理無得輸，但執完好即走 一定會回百幾點

一開始可能由0.024》0.064咁樣，無可能入到0.024，除非佢真係升好少

有冇兩邊買？ 買咁近預左打 聽日最少29000點以上

執少少囉
唔好貪心

咁係咪市價入會易啲搶到少少

就係冇 衰硬淡

0920已經搶到好貴0930應該唔會低得過0.06,鬥快市價入睇運啦

我買左69593
聽日set 0.07 放 唔玩啦
你睇下買唔買到

熊熊哈

見住香港咁樣
個市仲升到嘭嘭聲

大戶正on9

兩者冇關係

上次200萬人上街咪又係咁
根本股市就係食人肉鏝頭
冇感情可言

今日搞成咁
我又覺得聽日開市搶牛好似有啲危險 點睇？

好想離開呢個無人性既市場

咁咪熊囉

暴動 升多500 即係升夠1000

睇幾分鐘睇岩就要入，但你預如果升500點, d牛都應該0.080，90 ，唔會平去邊

消化左好耐啦，貿易戰大過天

聽日臨收市重注熊

其實呢
大家知唔知
你買個隻牛熊既券商官網
有得check資料
有牛熊計算機
幫你計升跌幾多點去到咩價
真係唔識計既話唔駛估估下
當然只係for reference
因為會有正負溢價
同埋搶貨/拋售既因素
但跟佢官網set無死

Q巴 聽日一齊牛牛贏大錢？

今晚美女個人覺得會升300up

我依家先發現到, 試緊了
咁新牛係直接0930市價搶好，定等一陣出價先入會好啲

巴打我出到既本金唔多, 俾盡40k鬆啲

有冇ching知用8仔想今晚買美股食升幅簡邊隻好

姐係好似700=恆指咁

Ty

聽日開市買牛仲有無水位食?

仲牛 夢到港交所

跌緊

我見到道指升1% 邊到跌

adr咁奇怪
剩係升90點
不過可能而家早仲未反映到

我啲熊仔死哂

咁樣佔領立法會
會唔會聽日升得2-3百點咋

日韓打貿易戰 熊軍有救

Ig 跌緊既喂

咩事

你睇日線

睇黎唔會爆升

原標題：日本突然發難，一招“封喉”韓國最強產業！韓國慌了：“我要告你”

來源：每日經濟新聞

G20剛剛結束，日本就對韓國動手了！

據環球時報消息，週一（7月1日），日本經濟產業部宣佈，將對用於製造智能手機與電視機中OLED顯示器部件使用的“氟聚酰亞胺”、半導體製造過程中必須使用的“光刻膠”和“高純度氟化氫”等半導體的三種材料，加強面向韓國的出口管製。

韓國《每日經濟》報導稱，面對日本的“卡脖子”舉措，韓國三星電子、SK海力士等主要半導體企業立即拉響警報。畢竟在半導體生產必需的光敏抗蝕劑和腐蝕氣體領域，韓國對日本依賴度高達90%，一旦限製措施長期化，占韓國出口總額20%的半導體生產必將受到干擾。

受上述消息影響，三星電子當天下跌0.85%，LG電子更是下跌3.28%。

三星電子今日對媒體表示，正在研究日本收緊半導體及OLED材料出口政策的影響；而韓國LG顯示器則表示，日本出口限製措施將產生部分影響。

儘管日方沒有說明製裁的原因，但多家媒體一致認為，此舉是為了報復韓國不斷向日本討要二戰時韓國勞工的賠償。據韓聯社報導，韓國將針對日本採取措施，包括在WTO提起訴訟。

韓國被“卡脖子”

按照日本經濟產業省1日發佈的公告，日本修改了對韓國的出口管理條例，自7月4日起，開始限製向韓國出口“氟聚酰亞胺”、“光刻膠”和“高純度氟化氫”這3種半導體材料。

據路透社進一步介紹了上述三種半導體材料的用途：

一種是用來製造可摺疊屏的含氟聚酰亞胺（這正是三星準備量產的產品）；

一種是在集成電路製造中用來蝕刻矽片的高純度氟化氫；

還有一種同樣是用於集成電路和芯片製造的光阻層材料，這種材料是用來將電路的構造轉移到半導體基底的。

此外，日本還考慮修改規定，把韓國從“白名單”國家排除在外，使韓國無法享受尖端技術出口免申請的優惠。相關程序於7月1日啟動。

製裁措施會對韓國進口產生什麼影響？韓國《中央日報》援引日本時事社消息稱，這意味著日本供應商今後向韓方出口相關材料時，每一筆合同都需要經過日本政府批準。

日本《讀賣新聞》認為，由於日本政府基本不會批準申請，日本實際上是禁止向韓國出口半導體材料。

至於日本為何會對韓國進行這一貿易製裁，《日經亞洲評論》認為這明顯是為了報復韓國不斷向日本討要二戰時對韓國勞工的賠償金。

路透社也表示日本這麼做就是因為不滿韓國不顧1965年兩國達成的協議，持續向日本討要二戰時韓國勞工的賠償。

每經小編（微信號：nbdnews）瞭解到，韓國最高法院去年10月作出終審判決，要求日本最大鋼鐵聯合企業新日鐵住金公司就第二次世界大戰期間強徵韓國勞工賠償受害者。韓國法院隨後針對三菱重工、那智不二越公司等曾經強徵勞工的日企作出類似判罰。日本政府認為韓國重提二戰時期日軍強徵勞工的問題違反了1965年簽訂的《日韓請求權協定》，因此對韓方採取了強硬態度。韓國於6月19日提出由日韓兩國企業共同出資賠償的解決方案，日本官房長官菅義偉表示拒絕，稱“完全無法接受”。一段時期以來，韓日關係因“強徵勞工案”判決降至低穀。

對於日方的舉措，《日本經濟新聞》表達了擔憂。該媒體指出，日本可能會被外界批判“隨意運用通商規則”，畢竟日本政府一向在國際社會呼籲自由公正的貿易。與此同時，若韓國企業開闢其他供貨渠道，也可能導致日韓半導體產業“脫鉤”的結局。

韓國為何緊張？

日本的最新舉措可謂是直接打到了韓國經濟的要害。

眾所周知，半導體是韓國的支柱型產業。根據Gartner發佈的《2018全球半導體市場營收報告》，按照全年營收計算，三星電子和SK海力士這兩家韓國半導體公司在前五名中分別位列第一和第三，佔據全球市場份額23.5％。

但另一方面，韓國經濟增長對半導體產業的依賴越來越嚴重。

韓國《每日經濟》近日援引韓國開發研究院（KDI）發表的研究報告稱，去年韓國經濟增長率為2.7%，如果扣除半導體增長因素，則韓國經濟增長率為1.4%，是2009年（0.8%）全球金融危機以來的最低增長值。報告稱，近兩三年半導體產業的景氣，是拉動韓國經濟增長的主要動力。如果未來不能挖掘出替代半導體的新主力產業，則韓國經濟將不能擺脫目前的低增長態勢。

也難怪韓國非常緊張。週一上午，據韓聯社，韓國財長召集會議，研究日本科技材料限製對韓出口問題。韓國產業通商資源部對日本收緊部分科技材料對韓出口限製表示遺憾，並表示會依照本地及國際法律法規採取堅決回應。

據韓聯社報導，因為這不是全面禁止出口，只是加強程序，因此眼下韓國業界不會有太大損失，但也不能排除隨著韓日關係的發展，狀況進一步惡化的可能性。

一位韓國業內人士當天在接受韓聯社的電話採訪時表示，“日本政府指定的限製出口的三個品種是生產半導體和顯示器面板所必需的材料。韓國對日依賴度較高，因此出口限製帶來的打擊將非常大。”

行業內人士表示，日本占全球氟聚酰亞胺總產量的90％產能，高純度氟化氫氣體占全球70％產能，而韓國三星電子、LG和SK等廠商所需的大多數氟聚酰亞胺和高純度氟化氫都是從日本進口。

美股升到啪啪聲

IG冇力
睇黎聽日妹市

落番去聽日平開

IG +236
渣ga

你地睇ig通常睇買入定賣出個價

打和 super

今日唔開市，注定聽日跌返

可能我悲觀
我睇細數

跌過百點now

雖然話ig 參考性不大
但照計無理由升得300點就開始回至係

雙開要睇住
聽日未必爆邊

老美無力破頂

話撚左夜長夢多
想放又無得放
屌

牛左？
照計升少d姐
唔會熊掛

照計唔應該係咁
今晚美女應該升300以上
連續兩日同習仔同金仔都有計傾

老美今晚倒跌就仆街

道指冇力上

咪係
咁多好消息
點會升咁少
有d鬼

Weekend咁多好消息
貿易戰舒緩
同金仔有計傾
老美都升得咁撚少
無呢d消息仲唔跌到仆街

睇唔透
點會升咁少

因為你計漏左媽咪麵

老老實實單係貿易戰單野都夠爆上295啦....
我唔信今次會咁理性

頂
我接受唔到呢d 咁唔make sense 既原因

因為大戶睇到我地睇唔到既野
即市走勢比新聞有用
呢一刻係要沽

聽日會唔會300點都冇😭

美股即日走勢比條下降軌壓到實一實
沽爆佢啦，派錢

聽日高開即插
打晒2邊

再咁落去，聽日高唔高開到都成問題

仲諗住開市買牛執格
都係不了

+1
聽日唔知點玩now

聽日應該高開500點 去到290殺牛 跟住回到+300收市

道指都冇力上，妹跌中
邊會升到500
2-300最多啦掛

真

等多日先買

IG 同道指回緊
頂 會唔會聽日裂口低開熊市

其實只係美女回咁啲啫
唔代表啲咩
何況美女本身已經近歷史高位
個頂實有壓力
相反港女5月跌落黎果啲都未升番
而且爺西今朝又升到無頂
我覺得聽朝高開到290都仲係好大機會

咁早
就諗定聽日
老美個市都未行完

聽日炒股唔炒市，科技股跑出機會大

IG升得196點睇

Ig作為黑期
莊家話事
比夜期更加無參考價值
未必反映到聽日開市

我地跟上證 呀爺今日好好力

嘩道指得番120點

道指會好快彈返上去

你唔係淡友咩

贏錢就係好友

Btw A50期貨跌緊0.54%

牛熊真係買大細

Miki 凌晨一定V

道指好似想V

係V硬

聽日各位 不問價入牛好唔好！

道指V緊
又要諗聽日開市買唔買牛

好 因為咁代表今晚冇再惡化或有咩大事發生

假V
又跌返

熊軍得救

唔太近應該有得止蝕

287 有冇可能走到

咁近預左死先啦

哇 牛軍rip
道指就黎倒跌

殺哂兩邊

好惡毒

話左long strangle唔work
等班友雙開以為win硬

中左algo

睇個勢雙開應該蝕
冇力爆邊

希望聽日平開俾我走

打左隻重熊再打牛or 磨

你快d 祈求道指倒跌

似係咁

聽日買
升
跌

今次雙開仆街喇

唔買

連牛都唔太樂觀

睇adr起碼殺上288
問題係個氣氛又未似好到可以不問牛......

聽日再入熊

仲話千升

仲夠膽入？

道指不斷插緊落去，就轉燈
睇黎近牛要打靶

點解會咁 明明消息市應該千升架

你變骨灰未

其實我都諗唔明
等高手解讀

老美唔係240/250 WO, 係攻緊歷史高位, 唔出奇姐

明知你班友開市會食糊所以先下手為強

真心問 其實宜家美股真係對港股重係咁大影響？
上證今日都穿曬阻力位 聽日如上證爆升 港女應該都照跟？

聽日你啲熊就灰喇

G20原來最後只係一場夢

上證啲位不嬲都假架喎

我會贏

Diu 依家冇晒方向

但聽日上證隨時跌都唔奇

聽日開市再判斷
即場分析最好

IG +88

好友一場夢
兩邊打

咁又係 有國家隊就

dj 準備轉燈了

CLS架

極熊睇黎有救
近牛要有打靶嘅心理準備

唔會咁痴線掛

美女條滑梯好似冇終點

美國佬發左場夢

高開就一定 睇下幾多姐

開市入近熊

聽日好似賭大細 想避

開市死一隻

牛軍開心左兩日 笑死

唔係既，就算美股倒跌聽日點都起碼高開200點
問題係之後點走

熊軍仲係到打J

跌架

似曾相識套路
聽日牛硬

美期愈跌愈多
ig慢慢爬返上去
聽日牛日

睇黎買哂兩邊等爆邊都要豬

咩消息回咁多

有巴打依句就放心

牛軍準備起身收錢

熊軍下台

DJ小V

美國白宮經濟顧問庫德洛強調，美中元首會晤後，內地民企華為有很大機會取得新牌照，容許獲得美國供應的零部件。

國家主席習近平與美國總統特朗普上周在日本大阪會晤後，達成協議。特朗普同意，解除對華為向美國企業採購產品及零件所實施的禁令，兩國並且會重啟貿易談判，以及不再對中國商品加徵關稅。

較早前，美國以國家安全為理由，將華為放入「實體清單」，除非得到華盛頓批准；否則，美國公司不能向華為提供零部件。

美國總統特朗普表示，香港人追求民主。

另外，美國國務院促請香港各方避免使用暴力。

國務院發言人回應香港示威者闖入立法會時，促請各方避免使用暴力。

發言人表示，香港成功在於法治以及尊重基本權利，包括自由表達及和平集會。

V返上去一開市又插返落去

今日高開低走

似呀

換咗次見面機會金仔又同侵best friend習敗北自己玩手指

高開低走多

開市先死熊
之後你諗下
應該好多人放牛
有排你排隊
之後一路落一路排
打埋隻近牛
結論：散戶輸

分分鐘升唔過290

287-288最多

Long 兩邊既 fat fat la

IG-58
極熊冇事
笑4

最多咪開市升少少

升到殺晒d肥熊先
再落去殺肥牛
空倉爽到

你睇邊個-58 我睇到-130

今次真中伏 希望平開開市走熊先

合理預期：升2-300殺熊
倒跌400-500殺埋近牛
全日跌200點左右

避左呢d 伏市
空倉緊係爽
根本今次過夜牛/熊都係搵笨

上次有人話買哂兩邊牛熊等爆邊 最多平手收場
今日睇下係咪真係平手

蝕硬啦今日
冇力升
但又未至於插

睇高開低走定高走，唔好咁肯定住

根據新京報等中國媒體指出，騰訊、網易、完美世界等多家中國遊戲公司一同發起「遊戲適齡提示倡議」，希望能將中國的遊戲用戶區分成 4 個級別。文中指出，包括人民網黨委委員、副總編輯潘健發布了「遊戲適齡提示草案」，預計依照中國現行法規、青少年認知能力等綜合指標分成 18 歲以上、16 歲以上、12 歲以上及 6 歲以上四級

700

仲應該好多人食溢價買
可能升200點先實賺100點

過咁多晚夜
捱左咁多risk taking
點知個結果係撚狗

gogogo

彪哥空空哈？

QQ今日係咪會升到唔撚識停

高開就一定
但點走就唔知了

牛軍上啊

無買過夜牛

淡軍仲可以安慰自己高開低收，收市唔知仲笑唔笑得出

琴日呀爺升係睇前日
Time line 都唔同

明明哈

700

空空哈

qq

勁假升35蚊？

全部痴哂線

Qq升37.4即熊

今日會唔會2000升

開市入牛追幾格先

點解升係熊

會

原來你真係蠢架喎 假架 個價

700 好似扯晒
又有返d 開市入牛既衝動

希望qq升夠100

升37入咗100萬騰熊 發咗達了

都未開 點入呀

競假黎渣 唔洗驚 熊軍無事既

上面啲人講得咁high一定買咗啦

我正式宣佈，全世界淡友已死！

熊軍呢 去哂邊

唔該你話我知個價係假喎

400點 撚熊就有

歷史好似冇試過+2000收市？

一淡死一淡鳴熊軍再集合

如果開市升400 點追牛呀

今次仆街 勁假時段 隻牛升得廿格 熊打左

仲有1000點可以收割 買283牛啦

今日創造歷史

上證裂口已補，爆升不是夢

唱淡正仆街

快 買熊

Ig 都升返Lu

好似話Morgan Stanley 睇淡

牛軍 go go go

屌 高開甘多
開市實回啦 開市再掃熊
睇你D好友好得幾耐！

掃牛定掃熊呀

想變骨灰熊？

事旦啦
開市入牛就翻本啦

溝牛

屌你老尾，個咩沈大師 咩一股不留

每次跌定咗就入已經賺到笑，蟹咗又唔驚，好過跟佢沽 沽真係可以輸到0，都on99，升重勁過跌

信英國王好過信佢

28904

條神棍目的不嬲都係引魚

290熊最後逃生門

熊軍\|/

又收割大佬彪400點 \|/

屌
原來開市前唔洗睇咁多野

逢高加沽

牛仔唔跟價

69593上左30格

係星期五最後搶高曬

追唔追牛?

有新極牛

初睇升600-700

仲諗住0.07 放：（

which

不如介紹下

289開 目測可以到292

咁樣高開仲追唔追

汽車股升咁少

why rise

50035

如果你隻牛冇變灰
今日應該好肥

50029

熊已打

清
你兩隻極野蝕緊錢喎

好耐無玩喇 走哂d錢的搞新野 好似得番幾舊水係牛牛

插

有咩新野
幾百蚊都可以贏首期

恭喜晒 雙開既巴打

兩邊買隻牛double唔到

有d想入熊

+230
渣ga

我個千升呢

明爺你有冇事

咪笑喇

好似無機會3幻了

上星期應該唔少人買兩邊

同frd夾錢租地方整野賣！？ 諗住係咁haha
租哂地方 買哂材料lu 錢都無哂喇
年輕人點都要發一次夢既

倒跌reaay

開市變番200幾 笑死我
回啦回啦 熊軍GoGoGo

Ready

未到10點轉燈

+300啦

牛得

空倉過
做咩好似搞到下下我都會輸

期指咩事衝咗上去

咁耐無玩 玩埋個6舊all in牛牛先

妹市竟然

大高水

唔通今日係熊軍gel頭日

好多人問work 唔work

宜家就開個 唔太work既結果，都叫做爆邊3-400點，熊打左，牛應該都cover 到大部分，未算最差既
視乎牛熊擺既位置

50166 衝ar

空倉過左
今日公務煩忙, 休息一天

大家努力

熊軍集氣 ！我地未輸 ！
插佢老母閪

屌你一通 諗住買期點知一直登入唔到 登入到時都升返80點

好近就WORK囉
如果牛熊都0.02左右,成功率就大啲既

你上星期買？
咁你輸左
我準備入熊

牛盡無悔

少少難買 唔係過夜貨都未必搵到錢

開市入牛笑呵呵

牛軍第一次召集

係
290熊都打埋
唔似有力再升

我都係 咁就10格

兩邊0.02應該要妹成個星期up先做到

一棍成60點…

邊有打290

可能打埋290掛？

一樣10格 好過冇

你真係好燈

qqq 巴個唔記得界外定界內發威

DH到
熊入

巴打呢排贏番？ 之前見你輸到頹

一陣

290鐵頂

等佢殺埋290先

多左囉認左 高水成舊

係呀轉運了！！
不過仲輸緊60k....

一通好慢 差D溝唔到牛

牛放得 汁30I

仲牛唔牛好？

啱啱

唔信唔殺埋290

宜家溝牛?

牛軍

升左6格先買到 垃圾一通

呀爺轉燈
千升

轉牛牛啦

Q巴仲可以買牛？

高水咁多

仆街原來用6舊水黎玩既感覺係咁
真係賺m記

穿290

雙頂

小注下 賺m記

美期大插 今日真係有力繼續上？

一手黨

手續費仲貴過你profit

明仔呢排戰績點

我SHARE左1半去極熊 邊有1皮

市場樂觀

57121 極限熊

5仔要派息

屌隻中煙真係妖股 好似幾日前仲係9蚊 依家就黎16蚊

上證-2only
加油加油呀爺！

滿足到賭癮又無咩壓力 600蚊
之前分分鐘一格就無左

大戶同你講左目標價

小米啲frd

btw大陸公司好多都係妖

屌我雙開果D去左邊

下 玩到咁大 wtf?
之前仲係2000ja wor我記得

有無淡友加熊呀
做淡一定要硬
轉軚就2邊挾呀

會唔會升到294架

以一個打左都唔會好心痛O既注碼買, 會有完全唔同感受

吓咩料.....

好似無力啦 繼續牛過夜

有咩好買

唔睇lu
都冇位入
頭先落又唔敢入
都係算

收市啦

少賺
等回本
每日幾百

你條數點
賺幾多

話口未完就黎$17

輸三十幾萬果次咪一皮/格

係 終於明之前蝴蝶巴得番兩舊都要玩個feel 原來真係別有一番風味

你真係預打靶架喎

係。本多終勝
留舊錢比佢夾到6萬點

我冇屌架
我正數都會雙開

你雙開 今朝輸左啦

藝高人膽大 佩服

注碼大, 一跌2 3 格, 見到 -200 個人已經慌晒唔知點算
注碼細d, 可以做到q 巴O個種視錢財如糞土

有冇人買29000熊

嘩 我屌呀 一直j開既維他仔幾時跌左十蚊
係咪我睇錯

一開市熊打靶果下完經完左

你繼續keep牛 /溝牛 已經係後話

儲氣爆上292

死咗啦

今日上到咩

無人飲 個個轉飲人奶

細有細玩，大有大玩。
最重要係個人嘅心理質素，可唔可以handle到個損失。
其實你玩得牛熊，就要有賭輸方向=打靶嘅覺悟，所以我唔會溝貨

All in

築緊底 耐心啲

所以每個人控制注碼既能力都唔同 我想像唔到我會玩到一皮一格 cls 之前1000蚊格都瀨瀨地屎

汁左12格牛 反手10手極熊試一試先

double or nothing

我都唔會溝貨
如果溝貨, 我會質疑自己, 點解一開始唔係買另一邊

我100 蚊1 格已經盡, 我受唔住刺激, 做唔到大事

穿290殺d熊先啦

要等人買架嘛

點解我隻極熊66246一格都唔郁既
回左幾十點喎

沒話屌既
你有你選擇
不過股市邊有咁易玩

好多人入左熊

師兄 打撚咗啦 開市28904

冇人想要

睇錯

吓 佢仲俾我買既？

睇錯 無野發生

咁咪玩100蚊格 無咩既
一直都覺得唔好玩會令自己精神壓力大既注碼
真係會訓唔到教 日日睇住期貨成個痴線佬咁
我而家都一手貪過癮姐
放左計埋手續費有40蚊架

海嘯級暴跌 start

好正架
我都係一手黨

已反手熊

67 走唔切 輸翻幾格落去

係喎 郁都唔郁

入黎自燈定點先
不過都幾過癮

有冇人答到我點解我入隻極熊66246唔撚郁既？
我反手個時機好靚仔回左成100點...屌佢老母臭閪其他隻隻都彈左好多格了

哇屌你老尾死gay 佬成日偷放負評

打去問

64577啦

跌到失禁

換股比率20000

買咗68757 十格走

點解買依個

就咁睇好難放wor

返工既同時過下癮
話晒牛熊資歷唔深
咁大注 = 唔理性
不了

我又蠢左 個反手咁靚

成100點跳左一格
即刻賣撚左佢去

都唔會郁都唔郁

仲有冇牛軍

係囉 我係最高位買入
成100點得一格

牛已入

好彩冇開市入牛

我好似準備俾人打2巴

我開市牛都汁12格

買熊日日賺

大戶今日又撚狗

因為匯豐出名西, 以後要揀岩嘅輪商先好買,
我就買開摩通就無伏, 仲有時個價比其他輪商好好多

熊軍

正正常常就20點一格既
但係仲要計好多野
溢價同有沒人搶高價果啲

因為正常黎講 收回價隔100點左右先值0.01 但0.01係最低價 唔會再低 你入得靚但問題係佢潛在個價值可能只係值0.004～0.005 姐係你買貴左 慢熊更加要跌多小小先識開始郁

隻煙剷真係痴撚線

今日開市入牛
DH反手入熊
啱啱入翻牛

摩+1 係超快急升跌先會炒高 平時幾貼價

知道了 謝謝

Same

連290都穿唔到

妹住上

等下啦 一下比你穿咪派錢

DH入左牛

我衰過你, DH 牛, DL 熊

識玩

明爺都讚好

睇黎大家好有信心

買咩好？定平好

試證衝左3-4次都唔轉燈 差1，2點搞咩

差少少 唔怕

咁多利好消息都冇290
咁應該可以買定熊

其實明仔點解唔轉期 我都諗住第時拎番舊錢玩 應該都玩期算

大半個貿易展都消化曬

就算升一早就dh
唔係過夜根本無肉食

牛軍 坐穩啦開車了！

好想見證衝破290
好似2個月無見過

準備今日直通車去295

每日執餐飯就算

係就大奇蹟日

玩期槓桿低
仲要預多一筆做保證金
我就係最近轉左
遠遠少過之前

執咗加大

耐心食大茶飯

其實啲新聞都算利好
呀爺做咩扯唔起既 有咩特別？

我就係咁賺左5千幾蚊
過夜過到爽

仲有得升？

準備跌

熊軍係邊

琴日咪扯完囉 虧架 扯一日跌十日

槓桿低但無可否認係公平好多既

大芋咁仆街 點會唔殺290

我咁睇
你trade得唔密嘅牛熊好少少
但trade得密嘅 期指靈活好多

牛皮市期指靈活好用轉身快
好似呢兩個月幫人發達嘅大浪 牛熊實際啲

唔知呀
好似要補倉？
唔識玩期

今晚熊過

聽日殺牛

草緊氣, 一間就屌爆佢290

可能留返下晝先清

差50點點解妹咁耐

睇個勢 千升都似

都係既
不過前提係牛熊要玩遠先可以trade得唔密
但大部份人都係岡本

依家升跌啦wo

空軍日日贏

今日想死

Q巴點睇

好癲
期指都嫌槓桿低，係咪真係要玩到一晚清袋先滿足

已雙頂 之後係咁妹到收市

高同低係比較出黎
咁同牛熊比係底
唔覺有咩問題

岡本即係咩？ 唔持久
薄姐唔代表唔持久

Go home or go big

都係既，係我理解錯左👌🏻

其實牛熊比期指係有2-3個好處
-冇保證金
-自訂槓桿
-比較唔怕大裂口（近牛熊only,因為你唔會輸突你個預算，而期指會）
但係相對於期指，就會存在比人食格（牛熊係唔公平嘅對賭，溢價，超買超賣，夜晚冇得走呢啲問題。
所以好睇個人想要咩

牛熊 = 用黎賺m記

感覺似比呀爺拉住唔比升咁

0.03 0.02
買親都呢d咁近既位 好多痴線佬ga

我係垃圾！
我冇膽牛過！

爺閪呢四日跌返100點

無錯 但我開始之後應該會偏向期多d
睇下有無時間先喇不過

有傻仔

牛熊係用來刀仔据大樹
期指就係用劍斬大樹
rpg feel

真
牛熊本小入場玩

把刀仔愈斬愈細把

升咪

我個春袋

其實升唔返啦
290都殺唔到 渣ga

話時話提子妹個衰妹呢
想笑佢

牛都可以蝕

佢話今日熊

佢出現提我 我要指住佢黎笑
潛番陣水先

唔走 呢個月睇30000

大戶揸左期 今個月點都會上多500點

我283
有少少緊

咩都咁心急 點贏大錢 要急過大海會好D

really?

開始黎料

我今日反手左4下 全部有錢賺

啲運番黎喇

返本未

-55k....

有無人重熊好撚驚 ？

290 gogogo

殺呀

我無玩咁近

慢慢
追左5k?

刀仔？
你把咩刀
屠龍刀黎

空空哈
淨係上黎9up

290 go

玩牛熊贏十幾倍等閒事
仲唔係刀仔
你期指玩幾耐先滾到十幾倍

290 熊快殺

咪係
玩到蚊訓

下午：熊軍率眾妖直航！

應該聽日殺

一間按咗層樓屙in30000熊

係呀 依家唔敢買咁大

屌我有時都唔知自己點輸咁多....

俾人打左3巴, 好傷
然後仲坐緊2 格
救命

Gchi

快嘅5，6年掛

我想問一問題外話
之前好多巴打用d港台節目講炒股嘅gif
有無人知係咩節目同第幾集?

好似係咩賭海乜乜

炒隻煙都賺咗幾倍，仲炒牛熊

已決定
聽晚熊過
- 聽日大戶散貨，最多升少少殺埋290

同我一樣
每日贏千幾就收手
就算99%肯定都唔會買

用一張大期 一個月食3千點 賺咗再加碼 一年咪十倍囉

我聽晚出手

咁高成本

牛熊 快既話 1個月內已經得

以前我成日用1萬玩
滾到十幾萬就輸返晒
試過幾次都係咁

2.4k收手了
大家贏多d

隻中煙會唔會今日20

期指要食波幅 每月1500點左右

大戶282-284建倉 上295個邊好似易d喎

又無咩壞消息 聽日升多幾百點 平倉

中國走資概念股睇99蚊

咪得返D大戶炒 窮撚就咪諗啦

咁滾到十萬就收手
再用1萬推

簡單D講……期要本多终性。
買一張期，最好要有三張既本金！

總之聽晚熊過

窮撚上市第一個禮拜, 6.8 入 8.5 走

Thanks 巴打
賭海迷徒第7集

我想牛過

過

33000未

Ok but tmr have to leave

知道

我都想
但聽日一定要走

其實，呢啲嘢好睇個人嘅風險控制
其實我覺得將牛熊玩到期指咁樣係比較好
因為你鎖死咗個風險同時享有無限制嘅回報，唔會有期指呢種輸完錢唔伏再補倉再輸呢個無限輪迴。
因為牛熊比人打靶，輸咗就係輸咗（鎖死輸嘅幅度）
如果個人係理性啲，每次都唔會ALL IN 同埋學識個風險管理嘅話。牛熊未必會比期指差。
某程度下牛熊係會將輸凸嘅損失轉嫁比莊家，所以先會有食格呢啲比較唔公平嘅事發生。

Q巴下午繼續睇牛？

今日穿290就唔好過啦

名稱 現價 升跌(%) 成交額
恒指摩通九九熊Ｘ 0.049 -51.96% 6.19億
恒指法興九九熊Ｈ 0.033 -56.58% 5.39億
恒指瑞銀九八熊Ｙ 0.059 -44.86% 5.32億
恒指瑞銀九八熊Ｘ 0.042 -50.00% 4.78億
恒指摩通九九熊Ｔ 0.059 -46.85% 4.23億
恒指法興一十牛Ｋ 0.054 +0.00% 4.17億
恒指摩通一十牛Ｎ 0.053 +0.00% 3.97億
恒指海通九十熊Ｉ 0.050 -52.83% 3.76億
恒指法興九八熊Ｏ 0.051 -50.49% 3.74億
恒指瑞銀九八熊Ｗ 0.029 -63.29% 3.22億

咁很多人熊

cow cow cow

要咁高槓桿做乜，又唔係贏硬

後市會再升
趁跌好買

kkk

q ching 追翻啲熊未

要贏一齊贏 要走一齊走

差一格都唔俾我屌佢老味

成班傻仔想報仇

一開市已經追和啦
依家搏食29000

唔識睇，呢個成交額係講緊散戶止熊定入熊先

搞錯好大鑊

一買一賣1個成交 唔係全部莊接㗎嘛

咁點知買入多過賣多

全世界睇好 酒熊呢

想跟qq巴一變十

你一跟就會燈到一齊輸

利申：已試

6000買通常都好近嘛

今朝行range 行到咁好睇
算易玩
利申冇入過

29000 應該要聽日

如果美國佬唔搞事
今個月應該可以慢慢升 似足上次

屌佢老尾，月尾日日幾百點chok

牛
熊
連登大船

今日- 聽日 ：牛
後日：熊

qq巴咁多本點解仲玩牛熊
以為窮撚唔夠錢買正股先玩

雖然今日打撚哂靶 不過唔好認命
繼續熊爆佢！ 熊軍Go!
61003上啊！！！！！

D熊熊都見唔到日出，點走？

似今日牛
聽日熊

來日方長，冷靜下先再落注啦

MACD 小時圖成個雙牛訊號都出咗嚟仲熊？
BTW 專重你嘅決定

好難冷靜 輸緊7位數
唔熊點追

7位

熊埋會唔會變8位數

炒正股啦

中煙！

比心機番工啦

逢高加熊法

希望真係比你熊到

20/6開始到今日 比人追擊未停過！
不過我唔會認命 8位數就無 可能陰屍紙
熊熊哈！

why not both

巴打，阻力策略尤如火中取粟
小心

上證要轉燈了

妹？

佢嗰張上個月圖黎, 但係咁樣用100K博14K profit不如過大海算啦

入牛定熊好？ 妹市

有冇巴打戒牛熊 以後買正股？

每次大跌就係好機會，唔好聽財演鳩吹經濟差股市樓市大跌

28900熊仔死埋

上證搞咩

一講完就轉燈 即跌

16.8升3蚊如果一手都汁2600 但細價股唔識玩

統計一下

依家
牛
熊

上證有鬼！

空空哈 here

cls

爺爺出手未

呀爺今日咁靜既

食完飯入咗1手都賺個m記

收工 聽日再玩

熊軍信念！請勿放棄！
請繼續跌！

入牛啦 穿290再熊

我其實好後悔上星期五無走到 今日打撚埋靶

50 點波幅又妹兩個鐘

希望係妹上

一定係

最高位入左牛 坐呀

又係三點爆上？

唔玩啦！比返d錢我

次次見到呢句都想笑

繼續玩！但都俾返d錢我

今日我做乜春

今朝明明話唔玩

我鳩玩！keep住比錢我

你話公務繁忙

姣婆守唔到寡

我又黎

兩點好準點

其實都係個幾十點
我頭先隻牛都係一兩格上落
利申空倉
以上內容不包括燈市成份

明爺驚嚇走牛軍

殺上290！

290 go go go

支持 聽日295

點會

而家仲買熊係咪要驗腦？

啱啱入左?

別人恐懼

今日唔玩住

一直都係空軍
空空哈

中煙滾落山啦前兩年隻丘鈦又係上到廿一蚊就死

67473 極限熊
熊熊哈!!

新手一問,
對沖同鎖倉有咩分別??

玩埋佢啦 一陣爆上

到底今日殺唔殺290

呀爺出手了 熊軍拜拜

呢d市先叫正常

月尾個幾日真係on99 日日幾百點棍上棍落

2:30 郭嘉隊準時入市

上證都轉埋燈 你話呢

上星期真係輸到仆街

但係港女無反應

死港女唔跟機

本以為6 月噤大規模遊行, 個市會驚, 點知越升越有
究竟咩玩法

290
Gogoogog

港女死魚咁

上呀

上證轉燈都唔跟

不嬲唔關事
上次200萬人出街 又係升到hihi

有小小好消息
就爆升
壞消息當睇唔到

好驚呀 個勢唔似破到

見到咁, 我會懷疑遊行個作用究竟有幾大
又話走資又話盛, 又話中銀唔撚掂, 睇落好似絲毫無損咁

q巴咩睇法

29000 唔穿 熊軍仲有機會

阿爺尋日升咗兩個%今日都綠燈， 港女竟然升得一點幾個%

都話290

之前港女一直升凸嘛

試過有幾日低開180 都即日坐火箭V 升

三點準備爆上

開始棍棍落

Google 2.0?

G20傾掂>>>>>>遊行
唉

又黎預知未來

上呀 直衝DH
後日圖黎

今日4點圖

一個字, 錢
支爆失敗

今日有無人牛過

69 616行完咪又升幾百 唔行先會跌

個KOL 又話冇錢支爆, 都唔知堅定流

咁聽日牛多日了
今晚實多熊想報仇

賭股最憎妹市 快D大大力插落去啦！

認真
聽日收市先買

大戶囤完貨 可以坐火箭了

準備過夜
牛過
熊過

被迫牛過
今朝先話自己唔會牛過
點算

期指高水100點

想牛過
覺得今日未升夠價
華為都解封啦 升得400唔收貨

準備爆邊了

唔知係引熊定咩
好奇怪

屌擺明引熊

係
今日牛過先醒明

擺明D牛無哂力，熊過

熊 -50%
牛+30%
聽日開市

預感今晚實多人熊

點解日日3點都妹市 上星期妹左成個禮拜 今日又妹

升唔起 反手熊佢老母

美期轉紅
話說公海吹奏既bitcoin又…

個勢似想跌喎

巨棍is coming

唔係啦
朝早11 點妹到宜家

睇成交得頭一個鐘有成交，之後成交量暴跌 ，所以無波幅

其實瑞信牛為唔差。唔明點解你地不喜歡

牛熊

摩通好似好D
不過都係睇街貨量

上唔到熊車既朋友！
熊車即將離站，請勿靠近車門！

Free fall 去番開市位？

有郁過

番星期五價位

而加入熊等打
一定超多人開290熊博。我寧願聽朝再決定入唔入

今日做咩
冇人炒股

隻牛又妹返去今朝入個位

你就好 我最高位入左

又棍升

而家棍既定義 好抽象

無郁

今日係一條橫線

又棍跌

其實今日午市都係個幾十點郁
牛仔上落都係2-3格

而家D人鍾意叫定先

執一千算
食兩格。
原先可吃4格。但岩岩有一波微棍升

我係上星期雙開然後今日接近低位放左又升返幾格再入牛既傻西瓜

真 最極果隻牛都只係2至3格 屌

悶到HIHI

過唔過夜

有種山雨欲來感覺

水平線

代答: 話左 290

有冇手足覺得買牛熊好過買波

4點勁假鎖倉is coming

大佬彪笑而不語